大家玩到咁夜, 聽日起唔起到身不合作運動架.,..

4

45

警告暴徒聽朝千祈唔好喺月台暈低

聽朝見

依家先返歸 聽朝照樣7點塞
咩年紀啊 平時蒲天光都唔怕啦
呢啲濕濕碎 聽日見大家

O5OK 呀